戴眼鏡既人入來吹下水！

我自己本身戴開眼鏡，尋日陪朋友去睇手制眼鏡，個價錢貴到嚇死人 ，最後5000中左右落樓 (鏡總唔係好靚)，我問朋友值嗎？有邊個知係手制眼鏡?佢講玩開眼鏡既人自然識，唔識既人當垃圾就由佢 ，有冇玩開手制眼鏡既人入來交流下！其實個眼鏡架幾年就換一次?唔係應該配個靚d鏡總實際 ps.用開cheap眼鏡唔識欣賞d大師既設計 ，大家有冇d相熟既眼鏡店介紹下，thk

眼鏡，睇得清，外觀ok就得，冇米貪乜q手制或者名牌

隻眼就你既 一日24個鐘 有3/4時間都戴住 有能力點解唔買好少少
不過如果唔知頭唔知路 又無玩開就慳返d錢啦 買完都唔知乜黎

個人覺得買副靚都抵，日日都會帶，又實實在在有功能性
帶副岩既眼鏡易改型像過襯衫
入門你可睇下oh my glasses tokyo 一般個副架within$1500

咁去邊間配?冇配過依d眼鏡唔識，新黑有冇聽過?

新黑好係好在可任試任睇 冇sales會跟實你
價錢都平 但要問 因為冇list出黎
但聽講驗眼唔係驗得好

利申 我係新黑買左兩副架，鏡係番屋企樓下88配

自我感覺良好姐

有人覺得眼鏡係可以收藏既珍品
有人覺得係必須品 一兩年就換一次 舊既拎黎填海 自然唔洗買貴野
我相信你自己都有收藏 可能係車/音響/錶/玩具
各人價值觀唔同 唔洗理人覺得幾千蚊買眼鏡好奢侈
佢有佢態度 你有你生活

利申：戴開貴既隱形眼鏡

其實去亮視點好唔好，有d款都幾靚，但又有講又話食水深厄人?咁其實去邊間配比較好?

服務都係成本黎 睇你覺得值唔值
唔怕遠就去巴打開果間 有服務又比到折頭你

有便用眼鏡幾十年經驗。唔明你講乜眼鏡點樣玩。

做開廠十年左右，事情證明人手做既野無可能靚過CNC。

眼鏡重點在於鏡片光學設計。

使用

邊間係巴打開？ 最近想換副手製鏡

同問，巴打去開邊間🤣

mk 300 400 蚊連鏡， 超正
千幾蚊買眼鏡貴左d

手制眼鏡我聽我朋友講過其實都係用cnc，不過最後打磨同拋光係用人手，唔知係咪

做過溥儀 開緊眼鏡鋪 眼鏡款及眼鏡片上的問題(包括價錢) 盡答 (2)

追post

真係睇你選擇係咩

我幾副貴加幾副平

貴嘅唔會成日換鏡所以視力其實係受影響 (長時間帶) 襟興款買貴D無妨
平嘅方便襯衫同追TREND